凌晨一點 我又想起妳了

Miss you too bb

BB已經係個過去嘅名詞

Miss you ex

點解唔搵人?

不如我地冷靜下

早啲訓

有咩想講咪係度鳩up下 唔使收埋收埋